【大家未累呀】一人一Post回應林鄭月娥行動！！！（內含回應圖！）

今日林鄭係Facebook開post係度話大家累了，想同大家對話搵出路咁話
有見及此，整左張圖等大家可以係Facebook出返個post tag 埋林鄭回應返佢
Post內容想講乜，各位手足自由發揮！
最後Hashtag返 #你累我地都未累

p.s.如果可以Public個post，等多ｄ人知同響應呢件事！
五大訴求，缺一不可！！！！！！
麻煩幫推俾身邊每位手足

自推

推到多ｄ人見到！！！！！！！

五大訴求，缺一不可！！！！

五大訴求，缺一不可！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

五大訴求，缺一不可！！！
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

五大訴求，缺一不可！！！

Pish